［有圖］不足一年嘅SE，應該搵藍精靈未？

唔準 去到都係要run apple 個程式

咁都負評
做乜

你去apple佢幫你check

呢d app完全唔準 去到都係要佢地check 唔信呢d app

唔jb 無可能知道電流